{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019624?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 힐링하우스"
    },
    "text": "ヒーリングハウスはリニューアルしてきれいにリニューアルしました。 お客様はここで癒しの時間を過ごすことができます。 ヒーリングハウスには単独Wi-FI、VOD、電気ケトル、携帯電話の充電器、ヘアドライヤー、冷蔵庫、ひまわりシャワー、ボディウォッシュ、クレンジングなどヒーリングに必要なすべての物品が用意されています。 喫煙室は清掃後、十分な換気時間が必要ですので、入室時間を必ず守ってください。 ロビーには電子レンジや浄水器など必要なサービスが提供されており、フロント前のベルを押すと早めの案内を受けることができます。 周辺にはヒーリングハウスの前やヒーリング建物から海方向に大きな無料共用駐車場があります。 周辺には済州市庁周辺のグルメ路地と大学路があり、様々な見どころと食べ物を楽しむことができます。 済州伝統の在来市場である東門市場は、車で5分の距離です。 済州クッス通りは三聖穴と自然史民俗博物館があって食べやすい場所です。 済州市外バスターミナルも徒歩10分の距離に位置しております。 塔洞若さの広場は車で5分の距離で、刺身屋と海が調和していて見どころとグルメを楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングハウスはリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスはリニューアルされてきれいになりました。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ヒーリングハウスには単独Wi-Fi、VOD、電気ケトル、携帯電話の充電器、ヘアドライヤー、冷蔵庫、ひまわりシャワー、ボディウォッシュ、クレンジングなどヒーリングに必要な物品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙室はありますか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスには喫煙室がありますが、清掃後に十分な換気時間が必要ですので、入室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジや浄水器などの必要なサービスが提供されており、フロント前のベルを押すと早めの案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスの周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスの前やヒーリング建物から海方向に大きな無料共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には済州市庁周辺のグルメ路地と大学路があり、様々な見どころと食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州伝統の在来市場である東門市場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "東門市場はヒーリングハウスから車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州クッス通りは何がある場所ですか？",
            "answer": "済州クッス通りは三聖穴と自然史民俗博物館があり、食べ物も楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "済州市外バスターミナルはヒーリングハウスからどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州市外バスターミナルは徒歩で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "塔洞若さの広場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "塔洞若さの広場はヒーリングハウスから車で約5分の距離で、刺身屋と海が調和している見どころとグルメを楽しむのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 529
    }
}